唔該同我dislike條片 順便copyright claim撚咗佢

係咁依report埋個account

麻煩哂咁多位手足

push

要owners 先可以report ？

tui

youtube copyright claim唔使copyright holder自己claim
唔知改咗未

原link呢

reported